成個Sem都渾渾噩噩 唔知點搞好

講真Online上堂真係好撚冇學習氣氛
完全冇心機讀書 之前幾個Sem一直chur
GPA都keep住3.5左右
呢個Sem真係有3都偷笑
有冇ching都係咁

叻喇威喇

知你gpa3.5啦

講清楚姐

係呀 冇心機做Pj/溫書

樓主意思：我Hea住上GPA都有3.5呀，你地班傻仔

ching你閱讀理解攞U？
我咪話之前一直chur先有3.5